(外向social撚入)其實你地點睇D內向撚唔出聲又好摺？

係咪會暗中恥笑D內向摺撚同杯葛佢地？唔會想同佢做朋友？

係咪唔會想接觸佢地？怕D負能量影響左自己？

內向唔等於負能量